23歲(腳膠) 生日快樂

識得佢既朋友，一齊同佢講啦

生日快樂

生日快樂

但我聽講佢最近........

大個仔啦你!!!

莫問巴生日快樂

頂，無睇哂題目

衝出黎

唔係應該倒返轉咩
3號我覺得催眠自己長揸係ok
但5號係本身就賺埋都唔夠派息，完全唔值依個價

Sorry呀大師
前排禁言7日 無上水一排
多謝你